話就話香港國際都會

但想學桑搏呢啲都冇幾到地方揀